經常有人講30歲都未拍過拖，可見既將來都無咩可能拍到

你地認同嗎？
30歲都拍唔到之後都無可能拍到
大家點睇

認同
仲有機會

咁快負評
我都開始認同
利申28歲都未拍過
人地問起都唔敢講
一講好似比人當怪物咁

同意
馬太效應
愈係無戀愛經驗愈無

有錢咪得

祝你好運

公道講句，應該係20歲

咩都有錢搞得掂咩

唉即係跌埋心水

定係搵d都係30 a0女？
有無其實
定佢地等於你上面講個兩類

去叫雞啦，拍乜鬼野

你啱
我自己試交朋友介紹
玩交友app都無咩結果

其實18歲拍唔到都唔洗諗以後會拍到。

咁打j都一樣啦
又懢返d錢

咁早

不如你諗下咩女會成三十歲人都未拍過拖？
你自己又會唔會接受呢啲極品女？

有無勵志例子分享下
其實如果係想脫離單身
同個自己唔鍾意既一齊
真係好咩

讀書時候識女算係易，啲女睇樣同feel多過講錢。
你外表唔太失禮，講野幽默風趣，唔好成日屈係屋企打機睇動畫，已經成功左一半。

出左黎社會啲女睇錢睇得好重，更加難溝女。

無所謂啦，三十歲人都要搵個伴終老。

或者係搵個人試下拍拖係咩感覺都好呀。

點先溝到女啊

我家姐34 a0
正常女仔一個，我細佢6年
，佢個樣仲後生過我
佢要求高過東京鐵塔

先唔講有定無同點搵
兩個人一齊，相處上有好多情況要學
說話點避重就輕，雙方對大家嘅期望，
溝通互動嘅模式，信任等等

兩個都A0 ，大家一齊盲摸摸咁學囉。
一個A0咩都唔識 ，
一個A380 要湊仔咁，大家都辛苦

無拖拍果陣多d同異性相處會有幫助

好多文有你講個問題
有拍拖經驗個個會好辛苦

身邊好多人都咁同我講
但問題你，你就話試
另外個個唔係咁諗

搞到搵工返工咁

拍唔到咪拍唔到，有咩所謂

想一句收曬所有講錢可以解決感情問題，搵d女既人。

有朋友26歲肥宅，過億港幣身家，想比佢屌，我可介紹！完

可能遇到唔想要既人呢
Ps. A0 Hihi仔眼角高

好開心果日睇中醫計完出生日子都仲有幾個月先30歲 11月3日 原本以為過左三十好耐

咁易睇得開咩

細個眼角高
依家降左都係無

24 已經放棄左
又無膽又無錢無樣

24仲有時間呀

連同同性相處都有問題

30就黎31都未拍過拖，已經打算寄望來生

我都差唔多

拍你老母

我都好反感啲人呢個反應

我同事40都未拍過拖

大左真係要有經驗..
A0俾人話唔成熟唔可靠
但無人肯俾機會我去努力 去學點樣愛

唔知點解笑左出聲

我都係
好似一種罪咁
所以依家都係收收埋埋算

就黎見到自己

而家咩戀都有得平權

就係 唔戀 無人權

因為大部分有拍過拖既人都唔會想搵無戀愛經驗既人拍 會覺得要照顧 乜都要教好麻煩

跟住啲越無經驗的人就更加無 惡性循環

20歲 A0

莫講話30歲，讀完大學都冇着落，就係咁先

女人會但男人30歲先開始魅力出晒黎

有冇人同我一樣因為家境問題唔敢識女仔
由細到大都冇自己房 屋企又殘又舊
連叫朋友上黎都有d卻步 更加唔好話叫女仔上黎
幻想到真係識到女朋友 上到黎屋企冇房要坐廳
仲要間屋成個垃圾崗咁 就算個女仔真係唔介意
自己都覺得好羞家好自卑

而家廿幾歲都仲係冇自己房
我覺得拍拖唔一定要有樓 但有自己房係基本
我連最basic條件都冇
唔好講話搞唔搞野 起馬要有兩個人既私人空間

自己份人又硬頸姑寒 雖然揾兩萬中
但要我每月比成萬租屋幫人供樓我死都唔制
到而家都係痴屋企住
就算而家比我有層樓都冇用
過多幾年都三十 最黃金既青春都無左
正常女仔廿幾歲都拍過好多次拖 一定唔係處先
十八廿二更加唔會鐘意個30 歲既A0
與其係咁都係預自己孤獨終老 有閒錢就call g算

姑寒係最大死因

姑寒 仲要搵處女
唔想孤獨終老 只有搵又肥又醜冇人要既先有希望

係唔係處已經唔會諗

你咁講又好似係
睇返當年畢業都無著落既
依家都係單身

姑寒真係。。

樣貌+機會+錢+ 幽默=成功拍到拖
是旦冇一樣已經唔會成功
A0法師

好多野煩 諗諗下自己一個算

我姑寒唔係真係算死草個隻 同人斤斤計較
我去襯旅行一定個個fd買手信 仲要唔止幾十蚊
只係會每個月都好慳 限死自己每日都用幾多
其實最後我都只係想有層樓 完自己一個心願
雖然三十歲先有自己房係好遲 但始終叫有
去supermarker都專揀d特價貨就過期個d
搭巴士為左慳五毫行去兩條街搭
我都知好on9 但唔知點解覺得一樣野有得揀
點解唔揀樣平d

但我買馬買波買股票又會幾百幾千咁買
搞到輸好多 因為我覺得係有價值 自己無買就中
次次都係咁 所以迫住自己買想追返
如果有女朋友 我諗我唔會對佢姑寒
只係對自己姑寒 無人既時候繼續自己一個
買過期貨

但講到租樓真係唔會諗
我係子華講魚旦論個類人
寧願一齊無著數 都唔想比錢人賺

supermarket

廿幾年來
你有冇對象?
有冇主動追求過?

19 a0留名

24a0參上 拒絕過幾個女仔 到終於喺降生到呢個世界嘅第24年 搵到一生最愛 然後秒速食檸檬 我呢款點計

我份人諗野好古怪
中學當然有鐘意過女仔
但以前好静好斯文 粗口都唔講
衰d講就成個傻仔咁 雖然而家都係on9
從來唔會主動同女仔講野 好怕羞
一緊張就面紅 成日覺得就算主動追個女仔
人地一定唔會鐘意我 同埋我都可能係因為佢靚
先鐘意佢 又無了解過人地
即使真係得米都可能只係因為我追佢先成功
如果換著第二個追佢 可能佢地都係一齊

同埋好怕同人爭 一來可能自卑 又怕失敗
好似以前炒iphone 炒紀念鈔只要肯搶就有錢賺
但自己會覺得好麻煩 唔想同人鬥快爭餐死
就算有個好女仔 咁一定好多人爭 幾時輪到我
雖然知道自己廢 無本事 但都會介意個女仔拍過拖
一諗到同過其他男仔搞過始終會唔開心
想由頭到尾大家都只有對方
同埋覺得係佢成長過程中冇自己好可惜
但已經改變唔到
自己都知自己大想頭 冇資格擁有
都只係希望姐 所以已經死左條心
一個好女仔有咩可能無人追

21歲都未拍過仲有無得救

寧缺勿濫

有
不過最後都失敗

你有咁多顧忌，就算遇到啱嘅女仔都冇用啦

既然想拍拖就要主動
遇到下個對象有意思
不妨試下主動同佢做朋友先

主動出擊過幾多次?
事後有冇分析過死因?

20中後仲係 a0
註定孤獨終老

唔夠靚仔, 另一次係唔夠高

點解我第一眼會睇到寧濫勿缺

30歲個時真係未拍過拖

可唔可以講下a0同非a0拍拖有咩問題 分享下d實例

22歲都未拍過仲有無得救

More

差唔多30歲

其實追女仔唔係真係話好難
無拖拍我覺得不外乎兩個原因
1. 眼角高，個個都話唔得
2. 無自信

眼角高好易解決，自己調整到。
無自信就真係由心出發，要搵無自信原因。
多數都係工作普通，搵錢唔多，就覺得溝女都費事，連社交都少。越來越自我封閉。

咁呢d咪就叫寧濫勿缺囉
一個自己鐘意 一個冇咁鐘意
為左將個機會率提高 揀個唔鐘意既

係香港錢就等於自信 就算我做到醫生律師
係社會認為既成功人士 但一同d富二代比又係輸
我都覺得自己冇得救 認為所有女仔都貪錢
但事實睇到就係咁

true

冇拍拖唔緊要

但係有冇幾個女性朋友先?

有既都仲叫正常，冇既話

無既就自己搵下D女性朋友
去上興趣班,做運動,返教會都係一個方法
最緊要唔好困死係自己個圈子度

鍾意果個成日用貴野 又去過外國讀書 英文又好...

好自卑 冇自信 覺得自己配唔上佢

一係眼角高
二係性格婆仔，小氣八卦
三係大眾情人，對每一個女仔都親切

大劉,李澤楷

同我一樣諗法

其實都仲有啲3十幾歲樣衰肥婆係無拖拍嘅，你地都係差啲緣份，好快會相遇㗎啦

唔係自己自大 唔好話靚唔靚仔
覺得自己都叫正常樣
但有時見到d個樣好毒又肥既都有女
個種感覺好難受 只可以話自己無女人緣
中學睇得動漫多有中二病 想d女仔主動痴埋黎
但最後諗諗下可能個肥毒撚屋企有d錢係中產
就覺得有女都係理所當然 好過同自己一齊
真係好可悲

lm

覺得拍拖幾煩下
時間自己都唔夠用
不時遇到岩feel既女仔
但最後都會發現佢地有仔
冇仔都唔會太睬我
人帥真好人醜性騷擾

成日發現人地有仔-認同
好多時覺得啱個d都已經有男友

24
年底就25
A0

你一出世就注定你溝唔到女

唔使咁灰喎
如果自問四肢健全 身材正常 收入穩定 （有車有樓有存款者更佳）
總有機會有女趕搭尾班車既

我成班fd都係30a0

望住班朋友由中學無女朋友
以為同自己一樣永遠A0
到而家個個唔係結左婚就拍緊拖
自己仲原地踏步 有乜可能唔灰
以前無另一伴會成日一齊去旅行
而家個個拍哂拖 重色輕友
去旅行都係同女朋友去
得返自己一個去旅行
搞到我越來越憎佢地

老友有女重易啦
叫佢老婆帶D等上尾班車既出黎一齊玩
唔好灰心 大把機會

有靚女都自己食左先啦
仲益你咩

係 完全唔想答有冇拍過拖呢條問題

其實出黎做野兩年內仲係a0先大危機
學生時期無拖拍 番工又搵唔到女朋友
仲要20幾都無戀愛經驗 就算之後有都可能經歷失敗
30果d就算啦 機會仲細過中六合彩 除非你搵大陸女人

30歲

30歲A0毒撚可以有咩魅力

21歲讀緊書，學校好多女，但我都仍然係a0
覺得自己而家呢個情況都拍唔到拖真係以後更加無機會，份人好悶好無領導才能，d女只會同我做朋友，唔會考慮我

37A0

將來自住會買個1:1真人娃娃

又要怨自己 A0
又要揀靚女
巴打你想點?

泛用性可動人型長期飯票

巴打 A0 咁耐都未自住?
咁咪廿幾年來用左右手都要偷偷摸摸?

依家29，就快30。
依家準備緊買樓，
依家首要目標係財務自由。

巴打 有樓好快變荀盤

認同

雖然仲有一段時間先30
但i can see my future

拍拖同做野一樣
三十歲走去見工同人講未做過野睇下邊個請你

見過唔少女三十前後臨門一腳先黎散
唯有唔理好醜 但求有樓

我唔係話一定要好靚女
我係想講男人就算幾fd有靚女都唔會益你
天性黎既

真係最好係處 拍過拖都唔緊要
一諗到同過其他男人搞野
日日都幻想個畫面
好似係人地食完唔要既野扔比你咁
佢自己又去食過第二件好野 執人二灘真係好屈辱
咁同去叫雞無咩分別 都係比人用到殘哂

但唔好屌我 我講自己追求既野姐
所以都知冇咩可能拍得到拖

我會介紹d好樣d既比fd，因為我不嬲重口味

咁你就唔好怨啦，搵處女去產房啦

通常都係又毒又多要求，然後懶型咁話自己寧缺勿濫

就係你班仆街 有塊西就衝唔理好醜
肥西豬西都當女神咁拜先搞到班女個個當自己女神咁款 縱撚到成個社會都係港女

我唔係d濕鳩狗公，從來唔會當d女係乜撚女神bb
有冇機會得手根本好快知，洗撚整色整水

有數據

失驚無神嬲一餐老馮要條仔氹返佢 真係on79 明明係對條女差D佢更加會死心塌地 偏偏要縱到成個公主咁

講嘢直接 份人太理性
有女埋身都唔想煩
其實A0又點 人生出黎就係一個人有咩可怕？
最可怕係夾硬迫自己搵另一半嘅心態

24歲 已經年半無拍 但都feel唔到自己有機會再拍

多數的無知 社會風氣係咁 群眾係咁就要逼人好似佢地咁

過左30 無耐，入來圍爐
運氣好 排到間公屋仔
仲追緊個鍾意既女仔 佢細我4 年已經a 但人地對我feel
有時會好後悔

以前無勇敢d追女仔

多數派既暴力真係最危險
講到好似一定要有另一半先算係生活咁
呢個時勢比你拍拖 你又會唔會結婚 結婚擺唔擺酒 生唔生仔買唔買樓?
如果都唔打算做咁點解要係埋一齊?

社會好似真係assume 每個人都有另一半咁樣

一啖砂糖一啖屎永遠都咁有用
試過對人好d就比人撚狗咁撚，之後學精左

29歲,性格問題冇得搞,搵錢又唔係多,圈子又細,我諗我係要求高
以前讀書就唔夠膽追人,出黎做野就冇個岩
我做個行大部份女仔都係冇咩內涵,都曾經有幾個女仔對我有意思,但溝通唔到真係唔岩

我無"有樓好快變荀盤"嘅諗法，
最緊要過自己鍾意嘅生活。

財務自由就係我要嘅生活。